換日元, 大家去開邊度換?

百年太多人 重慶大廈?

去到日本機場先撳

重慶 堅成
深水埗 發達鳥

百年就不了
網上銀行換完再去分行攞

如果唔唱得多, 銀行唔貴咩

日本

唱得多先會貴

平時都係唱hkd 10000左右，到到都差唔多，時間都係番到

用開中銀電匯 睇匯率 同唱得多唔多無關係

應該係話銀行本身匯率無咁靚

7 bank

SAME唔洗過海

總之咪撚去百年

發達鳥

係atm 㩒

其實一萬幾千唔係差好遠

恒生銀行0.06995
上海商業銀行0.06991
永隆銀行0.0699
發達鳥0.0697
香港中國銀行0.06965
HSBC香港匯豐銀行0.06964
百年0.0696
堅成0.0696
南洋商業銀行0.06959
創興銀行0.06958
大新銀行0.069575
BEA東亞銀行0.06955
永亨銀行0.06954

唔好話大部分平過找換店，就算用最貴既恆生換，唱10000都係爭3個半，除非你樓下就係找換店/無外匯戶口，否則我都睇唔到咩原因要去找換店

永亨平wor
冇永亨戶口，可唔可以直接現金唱？

發達鳥 / 去到日本係atm拎

On9左現金唔同價

堅成

堅成個度太雜，去 永恆

仲未計有d銀行有點子優惠